你地咩情況先會飛左條女？

除左俾帽你戴之外

唔再鍾意佢

中出之後

比人斬個陣
不過要2邊都斬先會冇左條女

戴帽一定飛

公主病

帽

On9同清醒個時

點解會冇左feel

唔係應該愈黎愈鍾意？經歷左咁多

唔知喎，每次都唔過3個月就覺得無左feel，所以而加都唔拍拖，廢事累人